今朝迫個仔起身返學，比佢串到一棟都無

我：
仔：

： 夠鐘起身返學啦，除左讀書要叻之外，知唔知守時好緊要
： 樓下李醫生夠日日遲到，咪又係無事
： 等你做到醫生先講
：遲到有分職業桇，點解學生唔比遲到，啲診所醫生就無一日準時

無言了，一諗起早幾日同個仔book左十點睇李醫生睇傷風，第一口籌，李醫生成11點先到診所，我唔識教仔啦

答：學生都叫職業咁你係咪要聽出糧俾你嗰個人話?

居然有用符號

醫生遲一個鐘
睇症5分鐘都唔駛

病人係佢個客，仲可以遲到，慣例